請父母接送仔女返放學 以免受警隊欺凌

各位中學生父母, 我知大家仔女已經長大, 接送返學係有啲肉酸.
但今日開學日, 大量防暴隊於各學校大門招呼 貴子女, 甚至有女同學於地鐵站被男警搜查.
事態嚴重, 貴子女人身安全受到極大威脅.
警方聲稱唔好欺凌佢哋仔女, 但竟然帶頭欺凌各位仔女!

懇請呼籲各位父母犧牲少少時間, 於非常時期, 陪同子女返學放學.
如果有人對 貴子女毛手毛腳, 請作出保護, 提醒 我冇嘢講 我唔開鎖 警方無權搜袋 等等原則, 保障 貴子女權益.

父母對子女最大嘅關懷, 莫過於親身陪伴, 共渡艱難 🙏